CWTS Leiden Ranking (All Science)

116 HKU
180 CU
203 PolyU
277 CityU
354 UST
841 BU

不同排名出不同結果，排名只供參考。
繼ARWU之後，科大繼續失落港三大既寶座。
呢個係乜9嘢排名榜黎？